［連登神探我屌晒你哋老母］今晚八點前請停止再討論吉妖疑犯！

你班連登神探係咪食飽飯冇屎痾，次撚次都係咁，個撚個偵探上身咁連人哋條毛都查埋出嚟，做埋犬蛆果份！犬蛆唔洗查喇！一上連登就有晒方向有晒答案，爽皮唔洗做月逗過十皮。

大家要明白傷人同企圖謀殺刑期可以差好遠！！謀殺要prove有預謀，犬蛆實會搵大量佐證砌佢企圖謀殺先唔好理佢係咪義士，你哋個撚個咩都查晒出嚟，同幫犬蛆助攻搜證有冇分別？有冇諗過如果第時義士俾人告，你哋都係有份提供線索提供證據去出賣義士！！！！

係未自編自導真係咁重要咩？對唔住咁多位手足，我語氣係重咗，不過請手足以後唔好再間接幫太蛆查案助攻認同請幫推，P牌推唔郁

依家真係告企圖謀殺喇，求下你哋以後唔好再幫犬蛆查案